\beginsong{La Selva}
\beginverse
\[C]En la selva, la in\[F]mensa selva,
hoy \[C]duerme el le\[G]ón. \rep{2}
\endverse
\beginchorus
\[C]Wimbowe, \[F]wim laraila,
\[C]wim bom, bom, bom bo\[G]lea. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
\[C]Aventura no \[F]tiene miedo,
se \[C]come al le\[G]ón. \rep{2}
\endverse
\beginverse
\[C]Expedición no \[F]tiene miedo,
se \[C]come al le\[G]ón. \rep{2}
\endverse
\beginverse
\[C]Desafío no \[F]tiene miedo,
se \[C]come al le\[G]ón. \rep{2}
\endverse
\endsong